一齊入嚟獻花比死者

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
／ ＼
｜ ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ ｜
｜ １８４１ － ２０１９ ｜
｜ ｜
｜ ＲＩＰ ｜
｜ ｜
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

💐

其實1997年以經死左啦

唔好意思阻一阻
7.28去上環！！！！
唔了忘記7.21中槍既義士

今次真死

香港係97已死，e個應該係香港警察

97後仲有利用價值
而家連僅餘價值都無埋

💐